CCL大跌無人提？

跌個少少

CCL 好似反映2星期前的成交

真係接近2%
1.42%
十個星期就14.2%

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中宣傳懶人包

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

1.42x10就14.2

咁70 個星期咪100%

100個星期係咪變左負樓價到時業主要貼錢叫我買

冇50%就收皮啦

要支持立法了...快撚d同我跌一半!

升返啦

係囉